login: LOGIN#USERNAME#PASSWORD, odgovor OK ili NOK
registracija: REGISTER#NAME#SURNAME#USERNAME#PASSWORD#EMAIL, odgovor OK ili NOK+razlog
promjena lozinke: CHANGE_PASSWORD#oldPassword#newPassword, odgovor OK ili NOK

dodavanje zaposlenog: ADDEMPLOYEE#NAME#SURNAME#PASSWORD#EMAIL#POSITION, odgovor OK ili NOK+razlog
prikaz liste zaposlenih: LISTEMPLOYEES, odgovor: List<Zaposleni>
azuriranje zaposlenog: UPDATEEMPLOYEE, odgovor: WHICHONE poruka: objekat zaposleni sa novim podacima, odgovor OK ili NOK+razlog
brisanje zaposlenog:DELETEEMPLOYEE#korisnickoIme, odgovor: OK ili NOK+razlog

dodavanje projekcije:NEWPROJECTION, odgovor: WHICHONE, poruka: objekat tipa projekcija
azuriranje projekcije:UPDATEPROJECTION, odgovor: WHICHONE, poruka: objekat tipa projekcija sa novim podacima, odgovor OK ili NOK+razlog
ispis svih projekcija:LISTPROJECTIONS, odgovor: List<Projekcija>

dodavanje nove sale: ADDMOVIEHALL, odgovor: WHICHONE, poruka: objekat tipa sala

dodavanje filma: ADDMOVIE, odgovor WHICHONE, poruka: objekat tipa Film
azuriranje filma: UPDATEMOVIE, odgovor: WHICHONE, poruka: objekat tipa Film sa novim podacima, odgovor OK ili NOK+razlog
pregled filma: GIVEMEMOVIE#imeFilma, odgovor: List<Film>

dodavanje ponude: ADDOFFER, odgovor: WHICHONE, poruka: objekat tipa Ponuda
pregled svih ponuda: LISTOFFERS, odgovor: List<Ponuda>

dodavanje plate: ADDPAYMENT,odgovor: WHICHONE, poruka: objeka tipa plata
azuriranje plate: UPDATEPAYMENT, odgovor WHICHONE, poruka: objekat tipa Plata sa novim podacima
pregled svih plata: LISTPAYMENTS, odgovor List<Plata>

dodavanje opreme: ADDEQUIPMENT, odgovor WHICHONE, poruka: objekat tipa Oprema
azuriranje opreme: UPDATEEQUIPMENT, odgovor WHICHONE, poruka:objekat tipa Oprema sa novim podacima

prikazi svu opremu: LISTEQUIPMENT, odgovor List<Oprema>
pretrazi opremu: GETEQUIPMENT#NAME, odgovor List<Oprema>

dodavanje fakture: ADDINVOICE, odgovor WHICHONE, poruka: objekat tipa Faktura
azuriranje fakture: UPDATEINVOICE, odgovor WHICHONE, poruka:objekat tipa Faktura sa novim podacima
pregledaj sve fakture: LISTINVOICES, odgovor LIST<Faktura>

dodavanje transakcije: ADDTRANSACTION, odgovor WHICHONE, odgovor objekat tipa Transakcija
pregled svih transakcija: LISTTRANSACTIONS, odgovor List<Transakcija>
pregled svih transakcija odredjene vrste: LISTTRANSACTIONS#CACHE(ili CARD), odgovor List<Transakcija>

pregled svih racuna: LISTALLBILLS, odgovor List<Racun>
upis racuna u bazu: ADDBILL, odgovor WHICHONE, poruka objekat klase Racun

azuriranje artikla: UPDATE_PRODUCT, odgovor WHICHONE, poruka: objekat klase Proizvod sa novim podacima
dodavanje artikla: ADD_PRODUCT, odgovor WHICHONE, poruka: objekat klase Proizvod
pregled svih artikala: LIST_PRODUCTS, odgovor List<Proizvod>

pregled repertoara: LIST_REPERTOIRE, odgovor List<Repertoar>
dodaj film na repertoar: ADD_MOVIE_TO_REPERTOIRE,odgovor: GIVE_ME_DATA,poruka: objekat klase Film, objekat klase Repertoar (2 poruke za redom)
dodaj novi repertoar: ADD_REPERTOIRE, odgovor WHICHONE, poruka: objekat klase Repertoar

prodaja karte: SELL_TICKET, objekat klase Karta (2 poruke zaredom)
rezervacija karte: RESERVE_TICKET, objekat klase Karta (2 poruke zaredom)
otkazi rezervaciju: CANCEL_RESERVATION, objekat klase Karta (2 poruke zaredom)




